劉馬車怒屌MK妹到酒吧玩不讀書

想搵真愛都係搵返馬車哥哥啦!

真誠既強姦犯

聽人講佢痴線就係人都知

由佢口中話條女傷風敗德就真係笑撚大我個口。仆街講一句，佢自己咪又係一件社會垃圾。

朋友番印度食蕉啦

去酒吧玩都好過佢想性侵女仔啦

幾時再出片搵到真愛

叫雞/落club->沉船->「雞場有真愛」->突然反面->「雞場無真愛」 無限loop

邊個再po劉馬車
見一個block一個